[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (864)

派me嬴大錢

求美麗巴水

星期日記得支持熱刺

Ok

掛住做野

無得乞

對車?🤑

發覺近排好多場絕殺

記低晒所有留名巴打

啱啊，上場對面紅咗兩件，夏神傷出唔到

無我

岩岩醒 補ok?😔

開其他大炒🤔

夠膽就手寫我名

🤣🤣🤣🤣

咁又唔會 ，我覺得小勝2球

摸龔喜欣對波

一定撐

我幫你quote俾人睇啦 咁多人block你

好睇呀手字

支持 屠柒垃圾車

你講特別狗

好賤
但夠正

熱其他

點解

好撚樣衰喎

摸xxxx鼻x

EZ

懵撚上鋪截左

但靚過我手字我認真讚

屌，第一次比人讚手字靚

私人加多100俾佢啦

唔會抽中你架喇

笑死我

我愛普

鍠真係2.5s
點解無得買

3.5唔得咩

2.5應該4倍水

支持花式乞錢

2.5啦 無4

開比你咪又懶屎

3.5小都2倍幾

派又冇我份，ifc算

true，所以呢場無買，買左芝加哥

琴日淨係輸左一場辛尼特，我屌你老母

ok

唔敢留明了，深潛

琴晚眼訓唔等即場買辛尼特9.5b 最後開9個

無勇氣寫我全名

太長太多筆劃，不了

烏德勁到喊

跟哂你臨訓d心水 謝了

大波都死最熱個場😂😂

不敢當 同路沾你的運氣而已

等手足派至有錢賭

無跟走寶😌😌

見到✅✅✅假球日

今晚 包包點睇

Messi 講粗口睇一次笑一次

退休啦球王

奧厄個敎練俾人炒咗

今晚卡xxx ok?

抵死喇

熱身賽兩場炒50球都要炒?

有矛人派我

今晚好似得布魯日比較有信心
其他少少地串埋算了

愛華頓細波點睇

芝加哥唔敢買半主半大 蝕左

不買愛仔果場

喜欣名都改埋

冇我牙

可能輸比海登海姆原諒唔到？

奴隸你都✅✅✅

垃圾車今季都冇乜人仲搞更衣室政治

阿美好感動

想知點解洛辛堡受讓 細波有2倍咁多

你查下主隊啦

Lm

有無我份？

Cfu太遲了

Ajax唔係走左好多人啦咩？

個名令人好想買

洛辛堡有lord 好想買

2:0去左訓覺
訓醒見到

有無人派我轉下運

清

笑左

等你買

有冇9:30 水

必有22號

48號

BOOM BOOM BOOM BOOM BOOM

乜有場咩

有 要9:15前買 同無即場

熊仔中唔中波蛋

唔中

點解？又要維修？

CF 阿美利加 絕殺反CUP咁勇

想試下隊紅星
有無同路

6仔

諗左陣 終於知邊場

我仲係on9仔？做乜要咁早姐

屌又唔講

6仔 好似係

係我太耐無上波po定乜，唔g你up乜

唔知 所以聽日會買主

佢地講緊六合彩有冇水

清 好感動

唉，屌啦媽，做左咁耐on9仔

我呀5.20

有無六仔水

紅星連續10場不敗

信連續不敗真係死得架啦

計完紫微斗數 風水陣
今日26

屌你老母呀！對乜撚野家呀！場場中使撚賭呀柒頭！屌柒你個撚樣死前床上痛苦十年！掛尿袋插胃喉！

紅星 米迪蘭特

米迪半大收息

米迪 3場入9失10

竟然無人識呢句

你最叻喇識咁多野

謝謝

派我贏好多錢

開硬22號

霉西條on9仔？

原來耶蘇哥又係一條賣料dog

贏多d

霉西vs黑名單

好想試下俾人派

聽日有場100%

想買洛

100%的波

馬賽對家

歐霸有場送錢波

基輔

[img]

忍唔住再補

想g

阿波羅都買成皮。。。

六仔重心23

包包

今晚睇埋個尾盤先

手足好勇

紅星有馬會精選加持

我第二個留名都無我 針

睇路

今日無一場買得落手，買小小睇波算

I'm back

嘩屌 點忍 如果溝到依d囡要晚晚扑了

呢條女正到

對左 主應該不勝

買左紅星下盤

同路

咩係下盤？新手

客咪下盤囉甘刀吾sick

理得佢上盤定下盤，跟到大蛇就係贏錢盤

客隊叫開下盤
主隊叫上盤

系

點樣先知邊隊係主 邊隊係客

齊然

禾

上盤係讓
下盤係受讓

買我10蚊對家

買定聽日摩哥先

最黎20$all in左930

lm我

主場先係上盤
客係下盤

係

100分

今晚再豬我要改名了

唔好玩人啦

岩牙
[0]呢啲分唔到上下
所以要用主客分

跟

Search唔到

對5住

你比我 靠200起機

上盤=讓人個隊
下盤=被受讓個隊

刀仔: 左邊上盤 右邊下盤

又fake人

玩下姐

上盤= -
下盤= +

今晚娜恩之美麗傳承要開始了

3x1 5倍中左

玩完未

其實高水先叫上盤
低水叫下盤

所以場場都唔同

收埋都唔夠比bee同辛尼特兩隊撚屌

我刀係 中番條3串1盤都仲要豬800

lm

救得一個得一個 愛記半和

我有冇睇錯 馬里莫敵面平手盤

係咪有手足今日入錢了？

咪係 客至少讓半一

10$成功上800$

有無料比...輸4

跟！

有冇人派我

職乞揮手區

可以派我起機？

我

即乞

同樣中4*1 5倍 但買得100蚊

態仔

yo

今晚想贏大錢

留意到耶穌哥以賣課程為名 實質賣料 笑4

上邊成班職乞等緊你

中4串1 8倍 但買得30蚊

收費幾貴😌

南珠。千王同varane巴打們。

錢已入。請查收

講呢個把鬼咩 有d更重要既事要辦

今晚有半膽心水

賽前60-30會出比大家

要講都講哂 學生要買料都無辦法

賭波都要上堂係咪痴線

想上堂跟普巴

想佢開個補習班

普羅巴 啪啪啪

有video嗎

比較想學賭球傳心，同埋念力反cup果part，唔知依家報名仲收唔收生

收到了 多謝巴打

想知馬會有無得串晒所有聯賽既冠軍？

有冇盤口傳心師？

同我輸賭，我做庄
利申，朋友

梗係上LIVE啦

米收屍😤
今日啲歐霸好似好假

啪啪啪都要上堂😅😅

你做庄輸死你呀 朋友

其實教人賭球都幾好
授人以魚不如授人以漁

岩岩見到賭球界又有小風波
所以我決定將我賭球心得分享

每一日一篇小心得
希望助狗會屠大家

奴隸免費教學
七天學會睇讓球盤

Day 1 遇見讓球美麗的時刻
Day 2 學習和讓球朝夕相處
Day 3 聆聽讓球綻放的聲響
Day 4 遨遊馬會讓球放膽說
Day 5 閱讀讓球的智慧泉源
Day 6 筆尖上的讓球小星球
Day 7 讓球分享生活大小事

奴隸

5好撚嘈啦你87

🙇🏿清泉 求教

已經日日比狗會屠緊

有無巴打派十蚊俾我番本

奴隸日日輸哂都仲可以咁樣 清泉

唔中要jump了

[quote]
唔中要jump了[/q
30蚊

he反手9

25

禮拜六又80幾場波

可以jump定了

今日都過唔到

應該過百。仲有啲未出

唔得閒賭,上黎跟各位大蛇算

明天會更好 今天過唔到

星期六日加埋過百場

靠你了

愛華
阿積
AC
入球大 3串1
大家覺得點

愛記不了

Gun

賤種堡w駁唔駁得過

愛狗開撚到大咩

賤種隊真係唔敢買

Jax陽痿了

屌 咁又係
個陣英超個場都冇 辣殺愛狗

艾夫華 你改一改tg id 再話我知

Ching

法國大肉腸

求派

Thx 巴打

六仔
1，16，22，35，46，48
5，9，11，23，28，48

有幾個同路

六合彩都有同路

拎左啲錢出黎買書

頭獎齊齊分，你識乜春

六仔開乜

want g

中六合彩派錢

Want g

5 21 24 29 43 44 + 42

1

頭獎半注中🌚

1個字都唔中

又唔中

半注中真係dum心口

中左三個字

六合彩

中嘅就唔係6仔啦

大家點睇畢爾包讓球 0/-0.5 ?

424344

半注都成千萬

無計啦，頭獎呀嘛

原來愛記簽左施古臣
條中場勁到

中四個字 分開4條飛

卡xx達+馬賽

卡斯洛達[-0.5/-1] 對 貝爾格萊德紅星[+0.5/+1]
琴晚俄超一哥都嬴唔到
會輪到你卡斯洛達

柏辛域陀尼亞

同起機起機同路，我心都定晒

紅星 布魯日

卡斯
愛記
洛辛堡

又對
米收屍咁鐘意咁我對😤

落到咁 我都覺紅星大船會沉

今晚d波好惡賭

荷甲 挪超兩大垃圾聚頭

米修斯

你買了咩

準備好了

我都覺㨂咗包包 1:00 又唔知邊隊好

買左都唔講啦 唔驚俾人笑到面黃？

洛辛堡一出國變蟲

買左 好準 快小小買 又學到野 今晚準備上100k了

愛記1.22 dim buy ar ching

錢太多就捐左佢 幫到人 包日日起機

啱啱諗住買 以為球半兩球盤

跟左之後我quit左份工了 傻仔仲唔跟買水

我就真係唔知你真定假

搵苦主？

Jesus笑撚死

似係啦，睇佢暑期作業都未做曬

讀到大學咁大人個人仲要靠買料先贏到狗會
要幾廢先做到

卡斯
馬卡比
AEK
彭拿

其實發起集資果個就係耶撚哥

唔怪得知無聲無氣啦

係咪買左錶 係咪大學生 係咪去德國 佢先知

我問你tg id名阿

賣料都SHOW返十幾萬現金啦
下下事後飛,搵鬼信

耶撚潛哂水 冇野玩

改左做法國大肉腸

自膠
Siuma1234
平時唔用tg 唔好屌

我買左 想點

自吞一打膠

你好呀法國大肉腸

你好

17 August, 2017
1. 讓球 卡斯洛達 -0.5/-1
2. 讓球 PAOK -1
3. 讓球 畢爾包 0/-0.5
4. 讓球 布魯日 -0.5/-1
5. 讓球 馬理莫迪 +0.5/+1
6. 讓球 當姆薩尼 +1/+1.5

擺底幾場 睇下中幾多

咪燈啦87

今晚10蚊睇波算

中曬派我

對左畢爾包 布魯日 PAOK

奴隸今日係正手定反手

歐霸唔識玩 有冇水？

我從不反手...

之前果D假波黎

Hi all

紅星布魯日 訓了

同哂路

祝君好

訓醒收蚊

先買頭場好了

全部串曬一齊再對家串一條

即是買咩

如果之前識咁諗就好了

卡斯洛達
布拉加
米迪蘭特

其他不要 要早點睡

主隊着火

馬賽晏晝睇冇開盤

阿波羅利馬素[0/-0.5]
布魯日半主 單頭

4*5 PAOK 畢爾包 布魯日 Ajax 半主客
8*9 隨機鳩串

信心飛

呢場唔識
跟下先

gun!

Lunch到依家見到好多手足幾千幾千咁車落阿波羅到，so rich

你笑咩牙...

18/6 貝爾格萊德紅星 +0.5/1
米迪蘭特 +0/0.5
夏拿佐杜亞 +0.5/1
AEK拉亞拿卡 +0.5/1
畢爾包 -0/0.5
艾達治 -0/0.5
AEK雅典 +0.5/1
馬賽 -1/1.5
馬里迪莫 +0.5/1

看到便是緣份，gun了便羊大錢

對家即刻回到1.81

抱起了幾千攝氏陽光 來讓相戀近乎熱燙

初盤平手轉平半
應該不敗

無呀奴奴

少年賭神

輸到唔夠錢玩讓球 可以點

要我幾k做本買個盤 寧願等調整完入市好過

單雙

普巴有冇睇中邊場

Strong la lm

靠運？

卡斯轉盤未

買mud ho

岩牙

買主勝主客和，買一半注碼

麥麥送

卡斯洛達
布拉加
米迪蘭特

ac 唔開角球 馬會又然

留返天日先= =天日十元兩隻雞翅膀
要買十份吃

AC 半大 送錢

我見到有人想夾料
我嚴正聲明教學同料 入數前講明不得轉讓
我要搵邊個蛇頭 唔係一件難事
到時我一停你地料
損失既係你地
可能你地覺得夾左
錢的確係比小左
就算停左都唔肉痛
但係到時第一日中既時候
蛇頭要加你價 你根本冇得揀
我而家講到明料到聽日就完 以後唔會再出 大家咁大個人 無謂因小失大

各位手足收到無?

聽人講歐霸唔跟盤

有冇人識人做平面設計

696 紅鑽星期六又出黎逼害手足

聽講紅鑽今場反底

你想畫畫？我幫你畫
大家都知我係畫家

要跟了 同路

紅鑽落地獄

塞浦路斯嘢...

Red start

認真？

一定要跟了

係 你講 而家幫你畫
我已經幫佢地好多人畫過自畫像

熊市了

我要整logo啊 好認真

logo唔識了 但我畫畫真係好叻

我視藝中一合格過一之次
有意pm

日本紅魔食屎啦

米迪半大收息了

老母B比個5我

想要半大全大

5

5 YA

頭場一係半主一係半和

66%命中

或者睇下你畫唔畫到

66.666666% 即係67%

認真 狗會精選 無入球 半客入定先 踢緊再補

頭場一係半大一係半細
100%了

想派南珠

留tg

卡斯狂落

求水 10蚊買料

買左早飛紅星 泄水

又串鳩我

奴隸同我一樣用白底

紅星9.5b

訓左米迪

我可以試下

引主晒

頭場+即場=西波是常識

買左紅星？

點解南珠咁多人派 恩地冇人派..

卡斯生生性性OK？

有冇ching買左隔甩底紅星3.5b

卡斯

訓醒收錢

卡斯唔驚啦

娜恩呢?

有無人買左紅星

初瓏呢

1 接納

7364 入球大細 星期四 2
阿波羅利馬素(主) 對 米迪蘭特(客)
入球大細
大[2.5]@1.80

$ 350.00 $ 350.00
2 接納

7365 半場入球大細 星期四 2
阿波羅利馬素(主) 對 米迪蘭特(客)
半場入球大細
大[1.5]@2.55

$ 200.00 $ 200.00

娜恩之美麗傳承

卡斯好似係大船 咁我咪上左架TAM仔

阿波羅 半大全大

你講

阿波羅主盤

有Iridescent 呢個字 同岩個字既意思

阿波羅 阿波羅

真係無人買紅星

阿波蘿定米迪好

今個月睇你食一手定二手飯

巴打我支持你

BEFD OK?

博紅星
唔信俄超 辛尼特

會窮
開左N場中位數了

OK

我g持兩位馬生

覺得自己是芃高

南珠心靈受創

比啲信心你

有無人派我

唔靚咩

30K

以為係老母b

有無直播LINK

睇奴隸個TG 差D笑4

300k

紅星半和x米迪半大

3000k

30000k

中派我

買左紅星同米迪蘭特客勝

紅星未撚過 今次都唔例外

其實撚過

可能你地會一笑置之 不過90分鐘後你地就知結果

卡c 反cup未

米迪難突

GUN了

我岩岩都見到 紅星好癲

哇，大户

紅星.97落到.85

咁多人重注紅星 好驚

我都買左1:0 0:1

入波未

1.85咪高 我買果陣得1.7X

大獲
主隊回飛回咁勁
早知遲幾分鐘買xx)

星期四 1 卡斯洛達 (主) 對 貝爾格萊德紅星 (客)
客 [+0.5/+1] @ 1.77 $2

紅星...

今日買一場就夠，唔洗多

1c

角大gel了

紅星、阿波羅

阿波羅大波

有冇同路

5分鐘1c

主快入

而家先買書有冇售後服務

卡斯完全屌打

千葉

虛火

仲記得紅牛嘛

紅牛主場好勁

千葉假球

好掛住花膠個群

半大已死

柏雷

入波

漢堡

阿里辛特

阿波羅 半大全大

入波未呀

1-0

尼馬

一班接受唔到卡斯垃圾禁住屌既人不斷說服緊自己

阿波羅1-0

-1

阿波羅

互隊啦

迷迪

抵我日日都食阿波羅！終於回水比我

紅星唔撚對路d傳球咁低質既

好掛住贏大錢既感覺😭😭😭

紅星留力姐 無把握唔射
一射必中

買左紅星 想死

啲黑鬼識搶波唔識踢波

咁諗開乜d

紅星立即入球NBA

上呀老母

偉爵爺邊位 點解我會扑左

岩岩打左去問教練 佢話守和就得啦 下場主場先黎料

好撚垃圾d傳球

佢咁講我咁聽啦

點守到

阿波羅大船 幾個大蛇都幾千幾千屌落阿波羅到

Where

1:0

紅0:1

下午

哭死了

屌你老母

屌

繼續入！

兩場買晒客
兩場都輸緊

紅星有冇火？

1.55 fg照入手 當收息

大波！

紅星 廢到一球傳過中場既波都冇

爽

但你紅星

卡斯垃圾等極唔升水

Yes 哭緊

Sam load
Jump

🤡

收息球

紅星90分鐘追和 仲賺個客隊入球

米迪

紅星個龍第幾次甩手？

頭先救角已經甩一次

追和

紅星比人禁撚住黎砌

紅星死廢西

一日未完場，一日都唔好gel

反杯開大

紅星pls

米迪半大上呀 快失多d波

原來BETTING哥買左紅星
仆街啦今次

你地唔識守架 10個去前場啦傻閪

卡斯著火

8.5就買b

幾多？

你累人輸錢囉

紅星果場快啲俾多球 我限你10分鐘內

3000 仲有阿波羅3000
佢通常1場得1場燈
咁阿波羅入左
紅星點算

3k

繼續追卡斯ng吧 應該大炒456

買左卡斯no goal
有排頂

阿波羅 半大全大

阿波羅 半大全大

勇者

紅星個龍咁既樣應該仲有得輸

apink fighting

代表馬會多謝你

不了

加油

輸半算啦

阿波羅 半大全大

進球未

紅星唔差呀

米迪做乜撚呀

個龍差

點解波台有初瓏恩地娜恩南珠
反而係無普美蝦翁

奧斯達辛斯

快D追和反CUP開大

有普巴

Cup你老尾

快

我愛娜恩,娜恩愛我

紅星立即開半大

普羅咪收屍

普美係馬POST

Lm ok? 🤡

不用躁

eunji-si

係咪有巴買左紅星半客

紅星信不信 反正我信了

Hi

啲熊貓多到

巴打你幾時開番日與夜

定啦，我地有紫紫同豉油

無時間喇

紅星著火

Panda is the best

病病

球探其他場次都開晒半大

仆街2角果陣諗住買角大 買到依家5角都買唔到

5c

我也信了

3連c
5c
角大gogogo

紅星唔入俾人入啦

個龍 睇見都炆

咁又唔好

個龍好恐怖

米迪半大快呀屌你老母

終於有時間賭波

買左卡斯半和係咪jump

-6c

紅星半大 唔入俾人入

上啦

未完不要放棄

紅星快入OK?

cfu

米迪爽手

6c

🙏🏻🙏🏻

唔入比人入啦

半場追和先啦

紅星日

半格心足

上呀 無時間啦

刷得咁快
好爽皮
繼續刷爆佢

紅星NG 救得幾多得幾多

1:1

糕1-1

米迪30年球迷

GOOOAL

今日第一注買乜好

利馬素爾(中) 1-1 米迪蘭特

我300

老母

紅星唔入俾人入

半大中

好波

巴打第一口已過

Cashed

半大收息易撚到

米迪
卡斯
布拉
睡覺

救左球單刀

想跟下場

有咁多半大

操你妈，利马索尔快点日回来

清好波 我gun了

紅星ng

跟老母

繼續刷呀喂

紅星唔知扮乜 扮有攻勢

病 去了哪

11.5S
布拉加

又係大波大角好買過盤既日子

交足戲

阿波羅 半大
全大

布拉加贏就一定大 我信布拉加贏所以大波

米迪反杯

卡斯2:0未

紅星快入

反

紅星 cup

千葉上身

我真係叫都廢事叫

唔入俾人入啦

派唔派我

叫到無氣

阿波羅 NG 重心

半大2X1
1:0膽=.=

報驚

已買@1.94

Red star

輸到唔想賭

紅星入一粒先啦 場波好睇啲

不安

屌你老母阿波羅入啊

戶口單位數字

又輸

卡斯7,12勁

屌你咁都冇7c

-4k jump

點解我仲會買紅星ng

。。。

完全無威脅

布魯日半大唔錯

半客ching 哭了

紅星開左8次半場領先1:0

紅星真係輸個龍..

無買利馬大波

紅星果場大波！

以為有即場

買了3.5 g chi

訓 88

跟了50
明天要吃二手薯了😟😟

決心gun 普蛇重心🤘🤘🤘

阿波羅456人

重心
牛屎
Yeahso

one two three齊話聲
456嗌紅星

歌神

識玩波 一定玩半場 45分鐘內無痛苦

包半客x布魯日半大x馬賽半和都幾好分

這個麵呀又粗又長

N 賓入球小重心了

有沒ching 投注PAOK 😝😝

奴隸😀

場場買，贏嘅只有係馬會

ching 買了？

好像有點道理🤔

卡斯2.5b

牛屎啲料廢到喊
招人一齊夾錢買yeahso料

卡斯洛達11.5S
布拉加
艾達治

個球場外圍靚到咁

牛屡變左收費了？

牛屎是波台傳奇牛屎非？

2:0！

入多粒！

卡斯好波！

秒輸

個龍自己柒仲扮嬲。。紐亞啲friend黎

混合過關 3x4
讓球主客和
讓球主客和
半場主客和 足球過關 3x4
星期四 8
AC米蘭(主) 對 舒肯迪捷(客)
讓球主客和
主 [-2] @1.88
星期四 9
阿積士(主) 對 洛辛堡(客)
讓球主客和
客 [+1] @3.10
星期四 12
愛華頓(主) 對 夏德(客)
半場主客和
和@2.50

$ 130.00

卡斯ng 長追長有

阿波羅紅星PAOK

一分鐘就入。。。

呢個好笑。發哂脾氣了

個龍好令人泄氣

布拉加贏到嗎

= =不賭了

2:1未

紅星 還我血汗錢

買左卡斯單....

明明都諗住攞角
跟住又攞番個波
係咪on9

入左3舊

紅星廢到

PAOK 單
柏辛域陀尼亞 單
彭拿典奈高斯 雙
艾達治 單
AC米蘭 雙
阿積士 單
布魯日 單
當姆薩尼 雙

我要中哂

2-2完場啦屌

太陽神阿波羅之力

Gchi

7c

俄假都屌打人

咁都唔入

紅星個近況真係昆人 明明咁撚屎

接納

7368 入球大細 星期四 5
柏辛域陀尼亞(主) 對 AEK拉亞拿卡(客)
入球大細
細[2.5]@1.68

$ 510.00

第二口

神救

支持紫貝蛇

阿波羅 半大
全大

柏辛 2.5S

對住廢9先不敗。

一對到其他國家得球隊就出事

8c 開始刷了

柏斯快手屌多粒

又連C。喊出黎

要訓了

太陽神

屌咁撚樣爆no goal
要紅星交下戲都咁難

紅星

大波！yes

2-1

好波 紅星

Cup mei

先過一關

2.5大埋

-1無了

龍門

屌 買第二球比人入 第三球買唔切

紅星 好乖 追多球pls

有無人可以派我轉運
我半和已輸 屌

Wa diu

3:1?

Fake

過左白界

入球無效化

過哂白線 咁都當唔入?

入曬彈番出黎

Fake完識買了

林伯

林柏特事件

好彩 紅星 沖個涼希望追和

假波好野

咩事

半場過數

唔撚識睇電視嫁on9球證

有無包包支持者

彈出彈入 過曬當唔入

買左3.5b 唔好fake 完no goal 呀

Fake完買紅星

我包

球證做埋今場可以退休

兩邊龍咁廢 應該有得入

奴

個龍 ..

紅星 再cup

見個龍咁廢 係咪都遠射

Paok ok pk

仆街....買左包tim

紅星護空門

呢場好正

夠哂假

3~1

3:1

咪又係入

廢龍

Fake完再入 最近唔準了

屌 垃圾

射多2下就入了

利馬素爾入波啦

買中卡斯兩次ng，回左本算數

主ng cashed

呢場算啦

紅星-3c

布拉加

柏辛打假

布拉加我屌你老母半和都做唔到

瞓

比多3c

區巴貝輸死無命陪

差啲以為林伯事件 嚇撚死

紅星中前場勁 後防好廢

布拉加要和呀屌

終於買到第4球紅星 跳得88

上場主場都比人炒

求紅星朱半

3-2

星

3:2

紅星上力了

ok 諗住大波 但冇諗過咁大

-3角呀 紅星 跪求追和

兩邊真係唔打龍

利馬2:1

阿波羅2:1

次次講完就入波

大埋

阿波羅goal

= =

最尾買左咩

阿波羅大船

卡斯5.5/6 b

布拉加追和反Cup

布拉加我立即

屌你老母

紅星 cupcupcup

買左布拉加盤X阿波羅大球2X1...
...反cup好嗎

紅星3角 追和

阿波羅頂到完

賽前2.5b

布拉加半和呀

比多2角黎

中埸有2.5b 3.5b冇買到

卡斯ng 重心

屌你老母paok半場反cup 好唔好

阿波羅頂住

葡假 我屌

比多3角啦屌你老母

户口都冇哂錢了

賺幾多

波羅贏左聽日食半個波羅

紅星 3角 追和

波羅入多1球,卡達頂住

2:2

俄狗角要停幾耐

跪求紅星追和

支持

阿波羅又係飲完水後比人入

屌你 唔比我食波羅

唉 歐霸波到底點玩 求教

見到封左

普巴之力

點解大波咁易玩

過關黎 其他未開波

主隊趁人訓低想入人地

打交啦 好睇呀

我做乜買盤

歐霸日乙都係ON撚9

垃圾到入一輸一
你想玩到4-4完？

阿波羅ON99

布拉加垃撚圾

好似卡12M

紅星就黎3:3

PAOK半大未

卡達頂住5球,波羅入多球5球派200

比多兩角加追和 ok?

我我我我